Malibu

有冇手足抽到或者買左?
康城站有冇升值潛力
好似似d有大型商場又有橋又有隧道

有
買得都係博佢升
起碼要守多三年